# Interview David 07/06/2021
## Landing
- Terminator cool
- Premier reflexe : more info 
  *je pensait que ca allait rester sur la page*
- Naming:
  Smart plutot que intelligent

conclusion : premier screen, je sais déjà de quoi il en retourne


## URL wizard
- manque de clareté sur la nature des elements affichés *sont-ces des repos ou des groupes ?*
- tu peux pas revenir en arriere.
- lang : expliquer que la lanque a été determinée par le logiciel
- choix de la traduction :*il veut le meme fichier ?*  
  (descendre l'explication la ou il y a les actions de selections)


## Translation
- Naming : 
  Only missing translation plutot que only new
- Filtered a la place de Displaying, et by page a droite de la pagination
- Can commit petit hover => you have permission to commit on the branch
- Details des chaines traduites dans la popup de validation de push
- Montrer la language de base et la langue de destination avec des drapeaux
- Only new => met pas à jour le nombre de traductions
- Commit and push sur la popup.


## DEEPL
- *il le fait pour moi ?* (pas besoin de cliquer sur l'icone ?)
- quand tu click dessus l'icone devrait changer (loading)
- pipette icone pas compris tout de suite a changer
- vider la preview 
- auto traduction tout le temps actif, avec un chip


## Idées
- Trier sur les dernieres modifications des cles ou traductions originales

